我知我與你 會跌得轟烈

越沽越蝕 然後股息相接
我不怕買上你 買到炒燶孖展
高息的死穴 情願一世倒貼

Yao ming

幾好